 vedada a aplicação desses recursos no pagamento de dois pontos inciso um despesas com pessoal e encargos sociais inciso dois serviço da dívida inciso três qualquer outra despesa corrente não vinculada diretamente aos investimentos ou ações apoiados  